# Задание #

* Необходимо реализовать приложение, представляющее из себя 2 сервиса, использующих общую шину - RabbitMQ и БД PostgreSQL для хранения информации.


- 1. Users API. Сервис пользовательской информации, позволяет создать запись о пользователе в бд и предоставляет клиенту публичную информацию о пользователях из БД. Есть следующие роуты: 
- - POST /users - регистрация, это запрос осуществляется один раз, необходимо отправить следующие данные - “name”, “github username”, “bio”  после создания записи пользователя, сервер отдает токен авторизации, дальнейшие запросы осуществляются с использованием этого токена. Токен уникален для каждого пользователя и хранится в БД.;
- - PUT /users/<id> - обновление информации о себе;
- - GET /users - все пользователи, только “id”, “name”, “github username”;
- - GET /users/<id> - детальная информация о пользователе, кол-ве репозиториев на гитхабе и список репозиториев;

* Сервис должен позволять авторизовать запросы по cookie для браузерных клиентов, по токену для мобильных приложений. Логику определения клиентов можно реализовать на основе заголовка User-Agent, мобильное приложение использует User-Agent “SimpleMobileClient” и авторизуются по заголовку X-Token-Authorization, содержащему Bearer токен, все остальные считаются браузером и авторизуются по cookie x_session_id, содержащей токен. Формат запросов и ответов “application/json”. Единственный запрос, который не нужно авторизовывать - запрос регистрации (п.1а)
* Сервис отправляет сообщение в очередь RabbitMQ при создании и изменении пользователя.

- 2. GitHub Import. Сервис импорта информации пользователя из GitHub. Реагирует на события создания и обновления пользователя в БД из очереди RabbitMQ, используя GitHub API (https://developer.github.com/v3/) обновляет в БД информацию о пользователе, такую как - кол-во репозиториев, список репозиториев(как сериализованное поле или отдельными сущностями).

* Схему базы данных необходимо разработать исходя из требований задания, название очереди в RabbitMQ, формат сообщений в очереди на ваше усмотрение.

* Если у вас есть собственное видение оптимальной архитектуры подобного сервиса, то можно реализовать по своему и дать краткое обоснование выбранного подхода.

* Ожидается, что сервисы будут контейнеризованы и разворачивание локально будет производиться с помощью docker-compose - “docker-compose up” стартует сервисы, в том числе PostgreSQL-сервер и RabbitMQ, Users API должен быть доступен для проверки с помощью curl.